11天意大利之旅 求屌醒

Rome 3 days
Pisa + 五漁村 2 days
Venezia 2 days
Milan 3 days

我打算去11日full day
仲有1 day 淨餘落泥
Venezia 留多日？
定五漁村留多日？

謝指教

Cut 2日Milan 去Florence 啦, Milan 3日你會想死

milan洗唔洗3 日

如果對時裝名牌shopping冇咩興趣，米蘭半日就夠…

Milan 1day

一定打死都唔好去pisa
去完我肯撚定你後悔
Milan去咁耐拖柒
Rome三日都夠
呢去啲地方全部咁撚大路
Side左喎

Milan使撚3日

Milan 1日都夠
Venezia 加多日可以去輕鬆啲去埋另外兩個島

我之前去都十年前讀書果時
同埋果時hae 下hae下
今次諗住跑景點
會去五漁村

今日剛從意大利番黎，玩左9日8夜.
主要玩左三日羅馬， 一日como, 一日米蘭，其餘都係佛羅倫斯. 我覺得樓主訂行程前， 睇哂各大景點門票先.

羅馬鬥獸場， 星期三/日去vatican, 米蘭訂唔訂到last supper等等.

羅馬三日， 我地包埋去outlet 已經好夠， 建議唔好住車站附近， 因為車站行去景點都要20-30分鐘， 而且佢有架64號巴士， 係景點番車站既， 個部車超多小偷， 多到有日要跳車走人.

米蘭真係留一日好夠， 主要睇大教堂同last supper, 大教堂個登頂好普通. 我地揀左去bellagio 同 varenna住， 個到好寧靜， 可以係急趕既旅程上作緩衝.

佛羅倫斯留左三日， 覺得係最正， 羅馬得意大利餐食， 佛羅倫斯有平價中國餐食， 十幾歐已經有3個菜. 百花教堂可以唔洗入主殿， 但登頂一定要去， 最正係呢個.

市內既面包， gelato, 咖啡， 是咁多個地區最好. 我地玩得最開心係佛羅倫斯.

話米蘭唔洗1日真係痴撚線

聖西路
乞衣米蘭總部
大劇院
大教堂
城堡
王宮
點樣一日去晒

我果陣留左兩日
我覺得還好 好鍾意大教堂 第一日去完唔夠皮第二日又去